出到街一成人帶泳鏡都冇

戴口罩唔帶泳鏡不如咪撚帶

你有冇戴

起碼有眼鏡XD

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

你有無戴

一成人都冇？即係你見到有？

帶撚住先出post

個個望撚住

你班仆街講到咁撚嚴重

一個肯帶既都無

帶眼鏡點戴？

屌買近視眼鏡啦

又帶眼鏡又帶泳鏡真係柒左少少

要帶埋奶罩

近視泳鏡基本啦

無咩帶晒兩樣

命緊要定樣緊要呀

不如帶太空人頭盔？

戴浮潛面罩出街

比你提一提，原來有副運動眼

遲下要戴埋防毒面罩

要啦

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

拿，我真係plan緊買，因為台灣突然話唔比出口口罩，代購又比左錢，依家睇下轉唔轉到眼罩

返工戴埋眼罩可以嚇下d藍絲同事

sor，出街係吸氧氣樽

買定先

泳鏡都未帶

咪撚講到自己sars 好撚有經驗

入定貨

戴緊3m眼罩